葵涌警署手足們，小心班警畜走返入去係玩拖時間

跟住等分區啲警畜整個前後包圍
總之千萬要小心，唔想再多個義士被逼害
退唔退就現場決定

推到現場睇到，我見有巴打有裝備喺門口，小心啲狗影晒，警署出面有晒CAM

推

根本現場同連登係冇交集
揾人落去叫佢地散啦

分明做緊戲，hit and run !!

人地叫緊支援呀！！快撒！！！！

係現場 收到

我都係啱啱先警畜走晒出嚟
睇直播班狗行成個圈入返去唔知做乜鳩(可能想捉啲落單整個下馬威)
BTW而家我諗出嚟嘅人好難無人唔上連登

屌你老母，P牌我唔會係咪都負評
但你邊度收到風先

拖散D人

Push

call緊馬 大家小心

一個不能少

Hit and run呀

你屌我P 牌，我都要講！！次次留守都出事！！發泄完就閃啦！裝備唔夠！！！唔想再有勇者出事！！求下你地

哨兵channel有現場直擊開始set road 同出豬籠車

現場有無fact check係嘅話真係笑撚死

好目顯又係等增援

上山長路難行

大窩口>石離>荔景
唔好去工業村。冇路走

小心警犬覆焯

黑警加人工係好合理既事？

Hit and run

屌你地次次都係咁，聚曬係度等，屌狗要佢地放工私刑屌呀！！唔撚係咁樣等佢地上gear 屌呀！！！我唔想勇武再少一個手足！！！跪求各位義士勸佢地走😭

正常就告唔到啲咩嘅，可以係路過睇熱鬧
但見到有線影到啲巴打向警署掉嘢，記得換套衫先啦
告都係告好細罪？不過太易告佢哋應該都會搵返出嚟

一定要走，抗爭既路有排行，唔會再比一個手足犧牲，大部份人無裝，佢一增援又拉幾十個，你地點對得住入面犧牲左既40幾個巴絲

仲小咩心,根本係會咁

其實今日係支持嗰四十幾位義士啫，冷靜啲啦，俾個好印象啲家屬，令佢哋覺得義士參與呢場運動係啱嘅

D 人應該本身都冇諗住勇武 淨係聲援
但根本而加小小火花都會刷槍走火

睇黎現場係無打算走。。。

推呀
屌，其實叫放人班警畜真係會放咩
有排打呀場仗

屌你老母，我唔撚想再多一個人被班畜牲拉呀，屌你老母

push

巴打萬事小心

係呀扔野的巴絲唔該早啲走同埋換衫
唔好直接返屋企